【日圓走勢】沽Yen買Bitcoin 日圓兌港元挑戰6.7算

日圓資金繼續流向美元及虛擬貨幣，除了炒高Bitcoin，日股連日上揚，美元兌日圓再升穿114水平，最新報114.32；每百日圓兌港元更由6.85跌至6.81，有望跌穿6.8算。

日經平均指數再升0.2%，最新報19,937點。

bitcoin今日最高曾見1,750美元，目前報1,739美元，仍然企穩1,700美元大關。